[突發] 沈嘉偉全家照曝光 大女沈月索到爆！！！

沈月！我屌你老母

豆豆啊
話時話沈月好撚似唐寧 好靚女。。。

沉生笠番頂帽即刻成個樂囝咁

人地打nba 邊有得比呀

靚到。。。。

溝左沈嘉偉啲DNA都咁撚索，冇得彈

都係要奶沉生袋底

時裝王國

真係屌佢老母
屌埋佢

人生贏家

日日落鋪頭拎新衫著

二女最樣衰

佢地養唔養狗 我唔介意著狗衫

你諗下佢老母係邊個先啦 邱豆豆呀

沈月 我全都要！

想埋佢單再溝埋佢老母

全家都好撚正 我屌你全家

痴線，第一張左同右完全一個餅印

笑起上黎

沈嘉偉瘦返幾靚仔

老母的重要性

好明顯豆豆係冇加工，選港姐時邊個話佢整過

咩下巴呀嘛
好彩冇選姐

Angela baby 個仔

基因冇得呃

蝗撚到 豬膽鼻

靚就大家姐

有生仔應該都好撚尾機

發覺學友同好多人妻相熟

人地有美薇哦

基因太好

駁5刀

唔敢見人呀

都係佢老母後生正好多

當然啦性感女神

遺傳左我d優良基因

豆豆我愛你呀

痴撚線 張相有2個豆豆咁

沈生就好
可以每晚舐豆豆粒豆豆

我想幫豆豆捽豆豆

好靚呀

係靚既

不過 大把星二代靚過佢

最靚係邊個？張學友個女好似幾靚

比著我係x生個囡就企後排搵人地個頭遮住自己

Hilary 有鬼味仔味
任達華個女 千金小姐 好有星味同氣質

任達華個女挑機 13歲 170cm

任晴佳正d

佢地呢班真係好老友，有follow佢地d星二代，佢地經常跟老豆老母成班去旅行又飯局

樣+身材+家底

任達華個女對腳長撚到

希望隻豬保到18歲
等我幫佢劏

俾佢夾住一定郁唔到

佢真係好撚似我個fd

女同老母我係選老母

佢老豆D基因真係害左佢

得罪講句，長到好核突好怪
仲要呢d港女樣通街都係

沈嘉偉其實都唔係太差

究竟佢地過緊咩生活 好撚葡萄 成日去旅行 飲飲食食

一定任達華個女

同佢一齊唔可以見外母，如果唔係

好彩佢唔似老豆

U100

其實張學友同佢地咩關係 成日都一齊嘅

要老母得唔得

任達華個女雖然好長腿，但拍埋豆豆個女完全唔係果皮

點解張學友開演唱會咁撚多人喺度 又豆豆又周杰倫又梁朝偉

佢IG 打簡體字果次
成班金鐘連登仔衝出黎話屌過，臭雞黎

又話建國之後要清算
好撚多正評

人緣好囉仲問

最正路係育成最細粒果個0靚妹

真係佢個女嚟

望個大女仲以為佢係豆豆

咁多星2代..少有地係溝得返阿媽個種靚

張學友呀

佢老母實在太強大

唔洗講，母女丼

真係幾靚女 又唔俗氣

我都係想屌邱淑貞多啲

你睇黎姿

吳婉芳個仔都唔錯

其實佢老公只係肥 但係五觀算幾好 父母都有優良dna

more

大陸味

張學友176高
大女仲高過佢

點挑？ 無樣得高

未發育完對腳係瘦啲
遲啲18個時對腳有番啲肉一定好正

好彩生得似豆豆 似沈嘉偉就 就

日日去拎ow啲嘢

對住沈月講
屌你
屌你老母

唔係每款送件返屋企咩

佢老豆d車

沈月 不了

沈月老母

正到

做乜貼我老婆 外母 外父成家人

我記得好似睇過篇新聞話沈月冇意係演藝甲發展
叫d狗仔隊唔好煩佢

母女丼

B哥d女完全唔入流

咁似老母真係無得輸

同大女沈月講屌你老母

CLS佢COPY左個豆豆出黎

跟隊

無仔

佢ig係咩

會唔會太似老母呀

Yuetyuetxx 已停用

沈生夜晚會唔會入錯房都唔知

呢啲都係等緣份
一公開成班連登狗鳩衝 到時乜都冇得睇
林青霞個女就係太多人追問而private咗

佢個女嘅ac都係好耐以前我po咗幾張豆豆嘅舊相
跟住佢follow我先

上年五月四就停咗更新

我屌你老母

做乜鳩

條友挑戰連佬
佢係健康台個驗眼post都有

上星期見過

連仔淨del 相 唔會ban 人

好似會ban幾日先，再犯就ban

希望可以識到佢

然後溝佢老母

屌 第一眼睇張相就以為係邱淑貞攬住沈嘉偉
咁好正常呀 兩公婆
之後諗住揾沈月 望到最左嗰個 諗咗幾秒
仆街原來沈嘉偉隔離嗰個先係沈月
同老母成個餅印咁 正到仆街

似老母緊係無得輸

好羨慕
人靚又有家底, 老豆老母又出名
一定可以俾自己想食嘅囝囝中出

B哥哥個女好撚7

好想睇豆豆粒Lin

同過王晶拍拖

未必有做愛既

唯一一個無做過愛嘅可能就係碌鳩隊唔到入去

晶哥睇落咁虧，肥佬又通常鳩短
話唔定搞唔成呢

Ig

真係好靚
超蓮都要行開

個tb 都可以

TG谷有人放

入唔到

見過全家真人兩次 真係幾正 而且好白 豆豆好好禮貌 二女麻麻

後生女都未未發育完 癡撚線咁都要屌

會唔會生到2米

講緊骨盤同腿既比例既發育

痴心情長劍

無得比啵清
簡超蓮

師兄好波

但溝左老豆, 應該唔夠老母好

盲架?

有人貼咗張相上連登，唔使入啦。

做乜撚野呀